
                      ¡Puro entretenimiento! Un suspense sustentado por las interpretaciones, es decir, el encargado de producir el ambiente de intriga son, siempre a parte de la banda sonora, los actores. Kathy Bates está perfecta e insuperable haciendo que, todo ser vivo que mire dicha película, la mantenga en la retina durante mucho tiempo. Si en todos sus papeles está excelente, en "Misery" se supera. James Caan, el protagonista masculino, también está muy correcto y su interpretación es muy verosímil, pero tampoco ofrece tantas oportunidades como el de su compañera, ya que el de Bates tiene momentos de extrema bipolaridad y ataques de algún tipo de trastorno contínuos. El guión también hace una función importante y te mantiene pegado delante de la pantalla. Personalmente, no me suelen gustar los suspenses, pero este tiene mucha fuerza. ¡Una obra maestra!
        
            